14年好友常嘿咻！她告對方性侵 法官不信

36歲小倩（化名）與李姓男子認識14年，兩人多次發生性行為，小倩事後控告對方求歡不成，強脫她褲子。法院合議庭認為女方論述有瑕疵，也未有明確證據證明男方有罪，一審判李無罪，檢方上訴台中高分院被駁回。

今日出版的《聯合報》報導，判決書指出，兩人前年8月23日到台中一家汽車旅館，小倩指對方一直要摸她，說要幫她洗澡，但她拒絕。她明確告知對方不要碰她，李生氣翻到另一邊趴睡。凌晨3點多，她在睡夢中突然感覺對方壓在身上，強行將她內褲脫下，企圖性侵，她大喊並咬被對方手臂，李說：「你不夠愛我，感覺都變了，我們到此為止吧。 」。

合議庭法官審酌兩人認識14年曾多次發生性行為，女方並非沒想到前往汽車旅館投宿可能發生性行為，且案發當日，她拒絕與男方發生性行為，卻未離去。二審合議庭法官認定，檢方上訴意旨並未提出其他證據證明李有罪。（即時新聞中心／綜合報導）

所以話呢

雞

日撚日都有風化案

唔扑野去汽車旅館托咩

香港跳樓
日本AV
台灣風化島
印度強姦
南泡整容
支那造假

亞洲真係到到都有自己主題

ching sick ball

入油